用eatigo bk位有無伏

用eatigo bk左位仲駛唔駛打去餐廳bk？
好驚到時無得入

打去問下
試過有一次bk左無位 又無通知
不過優惠係唔錯嘅

用過幾次 唔洗 冇問題

通常係啲冇乜人嘅餐廳先會喺eatigo 出現。你唔到佢仲驚過你。